王喜投訴不分晝夜被折磨 陳志雲爭樂壇新人獎

陳志雲、王喜、石詠莉（Suki）、倪秉郎、謝月美及釗峰日前在北角綵排舞台劇《慾望街車》，綵排一場Suki遭「老公」王喜怒摑和家暴戲分，現場還有釗峰、Suki獻唱。陳志雲說：「我綵排進度仍未如火如荼，因為我正在預備月底舉行的《演嘢會》，導演都知我暫時未能全情投入，我怕兩齣劇對白會調亂，《慾》劇中我只是配角，所以壓力不會很大。」在旁的王喜即投訴：「近日Stephen為了《演嘢會》，情況嚴重到是不分晝夜致電給我，跟我說：『不如我們對一對第四場的稿……』，不論你正在做什麼，餵貓又好，踩緊貓屎又好，或者收衫又好，你是不能放下個電話。」

快將踏入六十歲的Stephen坦言，這個劇是他一個夢，很想做好它，為了配合《演嘢會》，Stephen獻出人生的第一次，近日推出新歌《尋志雲》，歌詞道盡心聲，例如：「當天TVB新聞講起失蹤嗰一位TVB嘅高層，世界太過癮，身陷敵陣像命運，剎那摯友變成陌生。」問Stephen首度獻聲，怕歌藝被批評嗎？他說：「我不是歌星，人家對我沒期望，自然不會失望，但我唱完後，我發覺以前常常取笑王喜唱歌很難聽，我覺得他唱得比我好，唱完後，我不會再輕易批評人家唱歌，聽到自己把聲擴大是好得人驚。」王喜即譏諷他說：「你是趕絕所有engineer，一首歌十二個字，可以逐個字唱出來，不過當日錄音室只有五呎乘五呎，大家是錄到缺氧，但很出奇是竟然有間唱片公司的著名音樂人，說替他發行，這人真的很勇猛。」Stephen說：「今次之後，我好想再唱歌；舞台劇獎又好，樂壇獎又好，如果有獎我一定爭，而我最不鼓勵是一些名牌歌手說攞夠獎就不再攞，因為個獎不是你一個人的。」

好明顯陳志雲係0 啦